公司一定要我驗肺炎 可以點做

唔驗又唔比返
加上又負緊債
可以點樣唔驗
又可以返到工
唔好叫我轉工

自己去私家驗

直接確診

辭職

某巴打教路，叫公司出封信擔保你因為驗肺炎而引起的疾病，或者公司出錢去第度驗。

問題點樣拎到份有認證既report又可以唔穿煲

就黎比人炒 低級職員 叫公司做咪姐係直接唔撈
我依家想唔驗又返到工
唉...鬼叫負債咩

唔比返即係不合理解僱，屈番佢賠薪金x年資x2/3

搵公會搞大佢
睇佢敢唔敢

出去卓健果d 診所驗 900-1000者

點解唔驗得？

屋企成家都打佢工 打左十幾年
利申 都叫大集團

係時候反面

全家都一間做奴隸

佢要d咩證明先，求撚其cap張圖比佢當驗左

自己出去驗

唔鍾意咪Quit咗入工去囉

驗囉

報公會啦，上黎叫春有乜鳩用

FYI. 佢冇權迫你

廢撚

私家驗